有冇人做緊Bureau Veritas呀，入黎傾下

入邊既lab好唔好做，人工點

以前做過，人工好差

小弟前上司做過, 2009年入職, 9千一個月.....佢做左一年都無就裸辭轉工, 轉左去做地盤BS.
而家so far so good.

入呢行之前請諗清楚，做好資料搜集